
\newpage
\begin{SingleSpace}

\textbf{LOCALIZAÇÃO DO EMPREENDIMENTO}
\addcontentsline{toc}{chapter}{LOCALIZAÇÃO DO EMPREENDIMENTO}

Na Figura \ref{croqui_localizacao} é apresentado o croqui de localização do empreendimento.

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.6\paperwidth]{LOCAL.png}
\caption{Croqui de localização do empreendimento. (Google - Acessado em 30/09/2011)}
\label{croqui_localizacao}
\end{figure}


\textbf{LOCALIZAÇÃO DOS PONTOS DE AMOSTRAGENS}
\addcontentsline{toc}{chapter}{LOCALIZAÇÃO DOS PONTOS DE AMOSTRAGENS}

Na Figura \ref{croqui_pontos} é apresentado o croqui com a localização dos pontos de amostragem.

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.6\paperwidth]{PONTOS.png}
\caption{Croqui de localização dos pontos de amostragens. (Google - acessado em 30/09/2011)}
\label{croqui_pontos}
\end{figure}
\end{SingleSpace}

